輸比護級隊咁柒仲夠膽吠得咁大聲

又係既，柒左廿幾年都吠足廿幾年啦，怕咩吠多一個星期

失分比利物浦b隊都咁大聲